有冇人另一半成日同異性傾計

知道佢成日同女仔 chat
真是好唔開心

佢都係唔想再做gay佬啫

唔係講曖昧嘢又唔係派帽嘅話有乜問題